[Netflix] 美劇Modern family 討論

平時睇開韓劇，早幾日見Netflix 推薦左呢套個片頭啲細路幾好笑就禁入去睇，啲角色喺度扮紀錄片幾過癮，啱啱發現呢套戲原來今年已經第11季，見到最新嘅相啲細佬已經變晒大人。不過lihkg好似冇乜巴打睇呢套sit com?有睇開呢套可以討論下

套劇得返幾集就摺啦wor
愈後愈唔好笑

Gloria咁多個season都係咁正

所以諗緊繼唔繼續睇落去，我而家先睇到season 1 e16

見到好多人話後幾季已經唔好笑

佢扮直升機嗰度笑到痴線

season1咁有排啦

睇你鐘唔鐘意套野sitcom得嚟又帶點溫馨啦

我覺得由Luke大個咗之後開始係好睇同搞笑，但so far 睇到season 9 又有啲唔捨得佢完

唔捨得開最後一季睇
完全唔想佢完，呢11季係完全係睇住班細路大
睇住班大人變老 每集都on99 但又帶點溫情，十零二分鐘，輕輕鬆鬆！如果唔完就好喇
Btw.... Alex

J...ay

覺得Haley同Andy 先襯

Luke 細個好cute wow

打漏咗”冇咁” (我係7樓

同意

Luke傻得黎好可愛 同phil 嘅互動好溫馨

三姊第其實唔夾但有事就互相支持呢吓都好sweet
雖然friends 係經典 但modern family 都係另一個層次的經典

下，好好笑喎，由第一季追到第11季，好有感情。係我唯一追曬嘅sit com好唔捨得

好正喎 個陣家庭感覺同笑位都好好 唔拾得佢完

食野無野做時先睇啦
未至於差，但真係愈後愈無聊，睇完無印象個隻無聊，純粹係追左咁多年先睇埋佢
無睇過既一定推薦friends，重睇左好多次，次次睇都笑得出

Gloria 同phil 賣樓個集笑到仆街

但Alex真係有啲肥

Modern Family會係我呢個年代嘅Friends，真係陪住長大

其實魔杖family播左咁多季 越到後期越覺得溫馨 到而家佢就嚟播完 其實個心真係好唔捨得

每個角色都有自己好笑嘅地方同故事 好鍾意佢哋咁多家人成日聚埋一齊 我自己嘅親戚都好少咁樣幾家人成日聚埋一齊慶祝節日或者去旅行

好記得我第一集睇到眼濕濕 因為覺得佢地好溫馨

由第一季煲到而家 好似仲有三定四集就完 睇住佢哋大 好唔捨得

準備完
算係睇住班細路大

Luke真係冇得輸! 細個cute 大個charm

睇晒friends + 等緊modern family最後集數
兩套都好鍾意 但感覺唔同
鍾意MF搞笑之餘有時會有親人之間嘅感動位
可能我眼淺 有時真係忍唔住

好唔鍾意haley同Dylan 一齊
明明佢同Andy一齊個時成熟好多
真係感覺佢長大左

有集講 Phil 個阿媽死咗，之後佢哋去咗Florida 參加佢個葬禮，講 Phil 阿媽留咗個火機俾Alex，最後Alex 講咗段嘢係關於佢阿嫲，嗰度個氣氛都做得好感人，睇到眼濕濕

但同一集又講Gloria 搵咗 Mitch 幫佢上庭打開妓院單case，超好笑!
SHAME!!!!!

好鍾意睇 Gloria
有佢嘅 parts 特別好睇

Hea時間一流 睇住佢地大

聽日大結局啦

幾好睇

後期係有啲悶同重覆
但不過好撚溫馨
hea時間一流

d細路大個左就開始無聊
即係由alex變大波開始
前幾季都翻睇左幾次

睇咗十年 自己都變大人

只要唔睇集finale
Modern family就唔會完

Haley因為Andy 先會收心養性
最後同dylan一齊好可惜

Dylan真係好On99
真人都On99

我成日翻睇s1-s5

luke未變樣嗰幾季成日翻睇

後尾幾季開始唔太好笑係真 但由第一季開始睇 睇到而家haley alex luke lily manny個個變曬大人 已經唔再係睇劇咁 而係覺得佢地係同我一齊長大嘅人可能因為friends同himym冇細路仔嘅成長 所以帶唔到比我呢種感覺
利申 講好笑modern family後尾幾季唔及friends同himym 但真係有種好特別嘅感情但我三套都好撚中意

係無以前咁好笑既
不過我笑點低
而家都仲會睇到笑
依套戲佢地d溫馨位真係做得好好
真係好有一家人嘅感覺
見住啲細路個個慢慢大晒
真係好唔捨得

佢瘦左好多喎 佢仲要做過縮胸手術

唔太鐘意以前美劇嗰啲笑聲background

我番loop左兩次都仲覺得好好笑

Luke 真人好似係高材生 好叻仔

佢IQ150

見好多人將呢套同friends 同himym 比較，之前viu 96播friends睇過s7其中一集係幾好笑，但可能套戲隔咗太多年，睇s1e1之後冇乜興趣追落去。himym 就未睇過，但見大部分cm 都話好睇程度拍得住modern family

聽過有人好鍾意將sitcom不斷番睇，第一季都睇6，7次

Friends 睇咗幾集
唔岩我

Luke 同manny細個好cute
lily mean得嚟好正

Lily 真係好mean 但吾會嬲同黑人憎

講fuck嗰集

我覺得呢套最大優點係冇啲背景on9笑聲好憎聽到啲背景鳩笑

真係完左了
一開始已經勁催淚
feel到佢地班演員都好唔捨得

C hing邊度有得睇

睇左最後2集
喊左

我都同意前面有人講愈後愈唔好笑
我覺得頭4季質素真係好高
笑到我仆街
之後已經慢慢一季差過一季
但間中都有一集好笑
玩到11季其實已經算係咁
睇左成11年 係好唔捨得
我真係好鐘意phil dunphy
班細路真係睇住佢地長大
但佢地大左又冇咁好笑 好矛盾
仲記得當初追係因為睇新聞見到Obama同McCain都話有追呢套
果時諗點解呢2個大忙人都睇呢套劇
好奇睇下點知一睇就愛上

Lily like 佢Ig 佢成日用抖音 以前好鍾意佢

dylan好嘔心
我諗好多人都覺得haley同andy先最有愛

死忠都係咁話，第十季 笑出聲既都唔多
係睇開有感情

想將Hayley同Dylan形造到好似Claire同Phill咁 但其實andy更加似Phill

Phil有集最後搵Luke，練定下年大胃王
但Luke冇咩興趣
Phil就打俾Lily trash talk笑到仆街

睇完series finale喊到停唔到

jimmy kimmel youtube channel有幾條modern family finale片
你地有時間可以睇埋

愈睇愈唔好笑係真 但係睇開有感情 好似一齊同佢地大咁

同你追嘅原因一樣

形做唔到
佢on9得嚟想打柒佢
講嘢又唔好笑
無忽似phil

全套劇最鍾意phil同jay
Ty真人同phil嘅性格 一啲都唔似

唔敢咁快開結局睇
中學追到我而家第一年出社會做嘢，就好似樓上咁講，係我年代嘅Friends

雖然多人話冇以前咁好笑，但我最中意係睇住啲角色成長嘅感覺，成日都睇到我又笑又喊，真係有啲唔捨得佢要完了

btw無論係friends定mf我都好中意，不過我覺得啲message唔一樣，好難比較

Lily成套劇敗筆
完全唔識做戲

如果之後間唔中拍一次Special
類似facetime嗰集咁交待唔同人近況就好
分開拍又容易就期

美國版愛回家
但無咁膠有時劇情幾溫情

Bigbangtheory嘛係咁囉
完全唔知點解可以受歡迎過MODERN FAMILY咁多

我想幾時笑嘛幾時笑, 你個笑點有料既我嘛笑囉
唔洗你提我邊到應該要笑WO, 結果睇完第一集我就棄左

然後當晚就見到套MODERN FAMILY, 一睇就睇左幾年
我睇果陣好似已經第4季

好似係話Big Bang theory個廠景有現場觀眾睇住嚟拍，邊段笑得最大聲就用邊段播出街所以收音果陣有埋現場觀眾嘅笑聲，不過d笑聲真係好影響電視觀眾睇劇嗰陣嘅感覺

唔會係咁, 最多係剪曬成條片再俾人睇, 邊段多人笑就放D笑聲上去

但係E個就係我最反感既地方, 佢D笑聲令到我覺得佢控制緊我咁
你應該要係E個位笑WO

你係好笑自然會笑, 洗撚你去提咩

佢哋嘅拍攝模式真係咁架，比片你睇呀

我錯, 但班友真係搞笑, 乜尻都笑一餐

睇！！
我自己覺得11季都咁正

點會呀
Andy好樣衰同核突喎

唔識欣賞tbbt
睇過1集
覺得唔好笑

係，佢哋就好似soulmate咁..同埋見到佢地之前明明鍾意對方但又唔講嗰下覺得好可惜，好想佢哋快啲表白

咁就11年

岩岩睇埋A Modern Farewell
又喊過

搵咗好耐都搵唔到 Netflix 成季都未有 邊度有得睇

又一套好睇sitcom 大結局
佢個拍攝手法一開始睇以為係紀錄片，睇睇下就上癮了
好溫馨，不過又係一開始幾季最好笑
差唔多每集廿幾分鐘可以講到3個家庭既事都幾痴線
Lily 夠mean

Netflix 好似得十季

好想睇modern farewell 但搵唔到

Alex愈大愈淫好正

全部人入面最鐘意phil
成個大細路咁但係好錫佢班仔女
又肯同佢地癲 似fd多過似父子/女
最記得haley為左激phil同個中年男人拍拖
最尾呀phil頂唔順要去搵個女同埋話咩‘she’s my little girl’果下勁感動
好想第時有小朋友都可以好似phil咁同佢哋相處

其實alex正過hailey好多

我覺得咁多季一直都好好笑

三套都睇哂囉 個人最鐘意himym 睇左勁多次
friends同mf都好睇 唔同野黎又唔同時代 唔洗比較嘅

我都搵唔到

Haley 真人感覺上係比較摺個啲人

睇完finale覺得終於回復應有水準，笑位無咁生硬，
每個family member都有戲可演，每組sibiling又有返交流，寫得幾好
但今季真係好麻麻，睇完感覺「終於都完」多過係唔捨得

腎病

呢到有

想要中字既可以去呢到

多謝你！一陣睇！

終於有同路人
依套劇係我人生最低落嘅時候開始睇
可能經常自己一個人，
依套戲好多笑聲同on99同但到片尾總會有道理
令到我習慣左每日都要開黎睇/聽，即使不斷重播
陪左我3年，依家話大結局，好唔捨得

陪咗我8年
當中人生有高有低
而家完埋人生又去到最低點

睇住佢地一家人開開心心都自然會開心
好似無左個依靠咁

同你一模一樣！

感謝C hing 啱啱睇完真係好感動 佢地私底下都好似一家人咁

原來有post
我覺得由第六季打後已經麻麻了
睇到第八 九季成日都想佢快d完左佢算
但岩岩睇最後一集真係好唔捨得 好似無左份溫暖咁
自己屋企都幾多問題 modern family其實some how俾到d慰藉自己
如果ending再寫得好睇d就好 感覺呢集有d亂 唔係收得好好

我都係有幾年好唔開心
modern family比到唔少歡笑我

係回憶嚟㗎

頭幾季真係世界級
但之後就真係睇開有感情先睇

睇完FAREWELL

我就係咁，會一路播住做其他嘢
睇得太多次，而家就算淨係聽都知道畫面係點

睇咗最後一集要完嘅始終要完

頭兩季最好笑，第三第四季都仲笑得出，之後悶到開住然後一路做其他嘢，不過睇開有感情又唔捨得棄

識貨
himym我都睇左5 6次，依家準備又就煲完

睇完最後一集
好唔捨得
但點解最後一季 每一集
都冇咗最後講啲
肉麻、人生哲理果啲嘅？

喊到我痴線
上年TBBT
今年MF
sitcom越嚟越少

Sit com 真係有種吸引力 每集20分鐘 輕輕鬆鬆笑吓

真係好唔捨得，望住luke 仔大

題外話，TBBT睇左4次都仲係覺得咁好笑🤣

仲要睇咁咁多年
完全覺得自己係一分子
好有感情

頭十季前後都每日不斷重覆睇
得返最後一季唔想咁快睇
之前有幾集都試過睇到眼濕濕
好似佢地都係我屋企人咁

宜家就好似失去左個屋企人咁

其實我睇咁多季
我有樣野想知 到最後都無解
我覺得phil 讀書個時係gay 既

Claire 同 Phil 嘅表情好正

由頭幾季 Haley Alex Luke 成日互串鬧交 去到最尾幾季成日交換意見 互相幫大家 最記得haley有左個一幕係同左alex 講先 有兄弟姊妹嘅人睇特別有共鳴

無罐頭笑聲 睇得好舒服

做phil老豆個演員過左身